和你拆 集中討論區

討論完張敬軒未
本來冇諗過開po
不過望到班機場搞手又跑出黎就安已不
（詳情可以參考佢地搞既四次機場兩次商場一次馬場）

屌 無料到

推

係咪太早開

屌 全部訓緊覺

見公海得1000人上線

琴日全紅 依家全綠？

準備緊
集中推行動po
唔好再推張敬軒

成晚冇訓過
推

跪求大家
唔好破壞自動電梯
陣間搞到變食人電梯就慘

同埋呢樣嘢好貴

我地呢張圖全部白色一片！

出發

各位時間無多，麻煩各位搵翻自己區既gp入去傾

10.2塞鐵gp

藍色線

紅色線

綠綫

西鐵

From公海

即時行動post推

7點拆 你依家先出門口
即係又玩鳩準時手足啫

各位時間無多，麻煩各位搵翻自己區既gp入去傾

10.2塞鐵gp

藍色線

紅色線

綠綫

西鐵

紅線打邊到好

綠線死link

冇東涌綫？

Push

7點了

借acc

你地班object
唔好阻住鍾意返工返學既香港人

一陣驚遲到嚇到啲爱国爱党人唔小心將啲咖啡, coke跌落地
嘔到一地都係早餐

利申: 日日讀毛主席语录既小粉紅

呢個頂住先

咁早邊會有人

嘩
太危險啦
咁要係緊急逃生門走啦

10.2塞鐵gp

藍色線

紅色線

西鐵

和你拆

東涌都係

唔撚好信和你suck班機場搞手
入上面tg

仆街㩒撚錯左個答案

10.2塞鐵gp

藍色線

紅色線

線色線

西鐵

和你拆

東鐡最好拆大圍！九龍塘

已經起身

唔知點解有咁多英皇打手半夜係度洗地

借acc

你地班object
唔好阻住鍾意返工返學既香港人

一陣驚遲到嚇到啲爱国爱党既人唔小心將啲咖啡, coke跌落地
嘔到一地都係早餐

利申: 日日讀毛主席语录既小粉紅

上次三罷好多人wo

大圍真係輕鬆搞

中環輕鬆搞

東涌冇人啊

開唔切馬鐵谷 直接用最低個公海

你指85?

屯門站都冇人

Ok

Yes 但唔排除因為暑假

槍都開埋港豬都仲係咁理性
好撚野

我想問有冇人做緊嘢

同埋早一日好似冇大事

屌，黨鐵呀

係

無勇武

入唔到和你塞group should

有無手足去九龍塘幫大家被罷工罷課

屯門有冇

觀塘線做緊野喇 入tg group啦手足

元朗站有至少6名黑警

紅色呢

推一推

今次要拆勁啲

西鐵入唔到？

紅色入唔到

有

紅線死link

邊度？

入gp

油塘

新聞講油塘站有人打開緊急出口

紅色阿

油塘1分

成日遲到架

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

紅色好順

Admin封左好多谷呀你地班遲到撚

西鐵南昌

大家番工番學係架車門口千萬唔好唔小心用袋啊書包擋到門啊

荃灣西失敗左

咩事

推冧黨鐵

觀塘綫delay 15-20分鐘

比藍屍屌落車太少人

油塘手足好波，拆爆佢老味

求停元朗

笑撚死
紅線仲順過平時

做到嘢未

西鐵係永遠都失敗

未到9點，大家唔好放棄

係綠線塞緊
有frd係紅線report

紅色好多紅衫守住

油塘有狗入左站 下次再拉睇住有人篤灰

港豬遲到 join 下 OK?

如果架架車都拆撚左佢 會點

觀塘線已拆

綠線延誤十分鐘

我同事岩岩話港島線都郁唔到

好波

屌你老母，點解仲有心情返工

612
721
831
101

開下緊急門 禁下制 就轉場啦

仆街我都㩒撚錯

612 721 831 101

開逃生門

搵人搞搞西鐵

下次係咪要提早 預時間俾人遲到

同事話北角站都出左事

已經進化到開架車既緊急門

喱個搞最耐

西隧 三豬籠高速飛過

pish

東鐵tg group?

東涌線好順

咁攪法班差佬好快又勞碌死